[I/A] 歡迎來到傳說對決 (13) 提米當道 扭轉戰局

lm

練緊拉兹 點睇

最緊要練準二技同善用果半下位移

二技cd短 打完一套 仲可以補多下俾逃兵

我覺得提米最屈係一技有得加速，根本走唔到

好小人用依家

大技無左減攻

超人真係勁到on9

識用就係

識埋伏 出黎收頭就係好拉茲
不小左好多人用 圖倫 籮兒太正

又有神秘商店 其實最低去到幾折

4

邊隻打野強勢

入group 條link死左？

莫拉 堇穩定t1頭

兩隻都上唔到手點算

經驗上張改到得番一萬

?

如果要練打野試下悟空，由低練起，操作簡單，後期無腦兩棍暴擊收後排
但強勢就一定講唔上，冇人保你好快蒸發

經驗上限 本身用x2可以每日3萬

一直用緊兔仔打野
都仲算carry到

不過遇到腦衝隊友既通常都要打小逆風先好辛苦咁贏到

再係咁可能變hea玩算，排位都懶打

永遠遇到順風場會好悶架
大逆風反勝開心過順風大勝

新手打野一定係瑟斐斯 Batman t2頭
前期帶風向
悟空太雞肋啦 又脆皮 玩爆擊我不如玩射手

呂布改左版之後仲得唔得

莫拉係值得花時間練嘅，當練操作啦

話時話，堇真係傳說親生女
由我S2玩開始，除咗大男陣興起果期無咁強勢之外，keep住強勢落去，由T1魔龍射手搖身一變T1野 尤其今個版本削摩恩削史蘭兹都仲係無當削堇 而本身削野刀嘅影響對堇嚟講都無摩恩史蘭兹咁大

加cdr根本係間接buff堇

莫拉會練下
等我草完奧義先買

或者直接課

試過爆淨一塔，輸廿個頭
上路開戰，我一路係下路推推到入去直爆埋無人理

batman

第一波要靠輔助幫手開視野，我會揀同對面打野走反方向，佢去上我就去下，前題係隊友要識做，初初隻揪悟空係好弱勢
通常打野係悟空就盡量少打團就最好
不過高排位都係用唔著架喇

莫拉你係打開野就要必練
高rank場場有佢咁濟
尤其而家打野刀變咗減CD

岩岩上b果場單拖搶凱薩成功，一波反cup

星期五打排位慘撚過返工

不過悟空對保排陣都可以突襲後排

保到就係，方間太多輔助你有你打我有我打

一換一換到射手都抵啦，特別係後期，射手射坦都照輕鬆強姦

絕對唔抵
打野照道理應該係要成隊最有錢/同凱薩路差唔多
尤其係如果1換1你俾人shut down的話
1換2就換得過，如果對面有雙射手

做打野慘過食屎
第一round野都未清完隊友就開戰送頭
用悟空係草到叫佢地引對方出塔又係咁壓線
等到對面黎曬又唔退
On99

下次見自己友做唔到野可以即刻轉線搵野食，唔洗gank太耐

今日連輸咗八場 就嚟del game

同意 真係好多小學雞

視野較到遠都仲係唔多慣, 唔夠遠
有無得畫面視野再遠D?

星期六日先係無間地獄

依家啲隊友好多都雷

玩坦幫你地擋傷暈人
自己唔夠輸出死撚左滅團賴尻我仲要檢舉埋
最on9係個系統扣撚埋我分
以後唔撚玩坦
學你地班仆街秒鎖輸出唔撚讓

買左愛里 點睇呢隻3線角？

周末單排即係搵勝率同粒星黎較飛

尋日都被個三排檢撚左,話我唔讓

幾好 利申200場60以上勝率

唔同狐狸兔仔，堇嘅技能組好明顯唔係設計佢嚟打野，但佢攻擊勁到可以用嚟打野已經見到幾on9

後期肥起射一槍埋黎真係

有冇諗過真係你廢

唔識用黎打團戰 又唔知咩裝先岩用

半坦 食傷 切後排 消耗

巴打教路

炎魔冰袍反甲法球血怒破陣
鞋就睇情況出

玩落幾正

我多數前期淨推凱薩 加反q人地野 魔龍先補下中路線
前期唔點參團 愛里高機動性 清2條兵線都fit
反人野 比人捉到 3技暈 +3段位移 好難殺到你 對面咁都圍到你 你就認命

中後期10-12分鐘倒先會參與團戰
玩法： 淨捉人地射手或脆角 1技暈 或者2技入場 3技控場 判斷夠打咪捉死佢 唔夠打就快d走佬

不過圖倫應該幾剋愛里 走得甩都比佢3技秒

出裝 都係大神配裝架啦初初 你玩熟左有心得就自然識配架啦 學上面講半坦都應該係9成玩法 但都要因應唔同情況出唔同裝

奧義都係個幾味 精靈 龍爪 暴乜都得

玩過大神 感覺好脆易蒸發
都玩過雙穿透半坦 攻高坦度有 不過都係比d堇幾槍啪死
所以先玩近乎全坦加破陣 攻夠切後排 坦度十足 打唔死咪比隊友收頭 後期有能力41分推

其實真心幾值得買

試問有邊隻可以頂到比堇啪幾槍都唔死
所以你下次試下確認對面後排位置先入場然後3技暈 再痴住堇黎打 佢碌一野就2技跟上

照道理刺客係射手惡夢 唔應該驚射手

全坦無驚過 追住黎屌
個人比較喜歡穩打姐

睇隊友囉
隊友輸出唔好咪破陣
有輸出咪全坦

其實你一下大車埋去再暈隻堇都係幾秒既事
打走完佢就要閃番去保排

睇呢post啲扮晒識玩 話人雷 懶係分析個啲就想笑
一定係廢到貼地個班

想問大家一個問題
我方比對面爆曬所有塔
我地要爆對面2座塔先入到去對面到
一波團戰之後 我地淨4個人 對面淨2個
當你我方其中一個人
你會選擇3個人去拆對面塔，留1個清各自3路黎緊既兵線 定係4個一齊集合去拆？
求賜教

咁你有咩高見

留一
利申岩岩打排位遇到同一個問題

不過我好啲
爆哂對面中路啲塔同埋ace左
之後直推完場

thanks
等聽多D唔同巴絲既意見先

三路清兵一個反野
拉返經濟差先（我suppose你輸塔係有經濟差）
有兵線優勢再等下一波

其實我只係想搞清楚係咪輸自己觀念問題
個陣雙方已經出齊裝
我地淨4個 對面淨2個
我見因爲我方無塔剩 而3路既兵線都已經殺到黎
我就選擇左留係到清兵 等打野連2個坦（悟空+塔拉+莫托斯）去拆中路2座塔
咁佢地拆塔途中 打野不斷叫集合
我因為簡左清兵 無去到
而佢地未拆完第2座塔既時候 對面已經復活曬
之後我就變戰犯
我係呢個情況應該棄兵線 去支援佢地？
黎請教下大家

你係射手既話就應該跟埋去
不過d大兵都幾痛下

我係中路蘿兒
我地射手係個波團戰死左
臨比人差唔多爆主堡先復活

我會4條友衝哂去試下可唔可以收埋對面2個頭 應該齊裝情況下 有坦塔殺都有機會
唔得對面復活咪即刻走佬 到時先清兵線都仲得
因為我覺得逆風殺到對面咁 機會只得一次 再打多次團戰都輸9成
如果你留低慢慢推返3路兵線就姐係想打多波團戰

無射手都幾濕滯
我個場就因為我係兔仔+對面死哂

所以可以留一

其實主要係睇對面果兩隻英有無帶兵偷塔嘅能力

紅野刀削咗之後仲研究緊愛里出裝，而家出緊藍野刀、鞋、火甲、龍骨、冰袍、仙靈

今日對左場打野愛里

前期識偷藍（我地隻齊爾唔識玩，一開始去開紅先
中期識帶風向，打團

全場好似殺7死1，好鳩屎

準備出夜叉

平衡為0 新角打橫行 對面兩隻超人加提米 整隻堇已經無撚得輸

我想問超人應該打support 定 凱撒路？

開紅先其實唔等於唔識
呢套裝都係用嚟行邊線用，愛里唔適合打野

兩者都得，要視乎陣容

都要凱薩 魔龍個邊幫手睇下有冇人反野既 唔好賴哂打野

Support會好d 如果對到d 凱薩路一線角 特別祖卡 你跑線之後 佢識伏你 可以因為超人走位失誤 一套帶走超人

不過超人清兵係幾快 但打隻靈魂鳥就幾慢下 超人都係跑線為主 佢又唔洗經濟高 守凱薩既超人通常會變左有反咁上下經濟 會搞死左個團隊

我暫時覺得龍馬 艾翠絲 祖卡 莫托斯都幾剋超人

都係 最好玩係咁 大家鬥捉心理
2個會偷塔定守塔 4個人又應該衝塔定守塔

都有道理

點可能滿裝
換裝 保命裝更換

你有video先判斷到邊個岩
但大後期做錯決定都係好正常既事
隊友唔跟就要退啦

今日排位一定有一堆卡莉

上兩季s , 而家d fds 冇玩，自己都冇玩一季，想搵人組團打番上去，留名please

堤米贊尼爾同一隊真係唔駛玩，兩隻反打神角

今季少咗好多人搶凱薩路
其他四個位都有一個救世界嘅神角
凱薩路表現只可以中規中矩

咁多位巴打好 ，我剛剛開始玩傳說對決， 可以點起手？

ps未玩過LOL

有咩打得既實況主？

SMG眾，YR

垃圾伺服器一場斷3條友
無啦啦free loss

小草

happy hunting

而家都加唔少丫

發覺同街場啲人玩贊尼爾真係搵自己較飛

飛落去開團5打4
全部人走出個圈外，好似要避咁

呢隻啱啱出嗰時我都會避 以為係對面嗰隻飛過黎
但同啲夾開嘅玩呢隻真係好好夾
招大有減傷 落到黎又回血加移速
隨時反打返對面都仲得

贊尼爾同女超人
Btw一開始俾人偷buff，打野唔會係最大責任

後來我講話係回血黎，唔好避
下一次先無避，肯走埋一齊

新手場？

玩左一個月都無
無打排位

笑話

有時對住啲台仔（或者係呀叔/小學雞）真係哭笑不得

晚晚六點到八點唔敢入game
好撚多走場狗

暫時有啲難，唔講佢地技術，佢地配合得真係好好
兩樣加埋真係好強勁，而且完全信任對友
歐美好似岩岩開服，睇下遲啲會唔會有強勁既選手

睇尾嗰場其實jt都唔差，新中路打野幾勁

屌你殺18死0條咪痴撚線

3打3用 20000蚊買特爾安娜絲點睇？

好撚痴線

跌返落c
單排隊友好撚戇鳩

原a

試過啦
同fd三排
另外兩個隊友無睇

但對面全單排黎
個濕鳩matching真係

我了

想問下巴打。我比朋友涂毒左好耐。終於玩左個幾月。我不嬲打機有強迫症。課金買到既英雄同skin我都買晒。但其他買唔到既仲會唔會再出？除左打season果啲我知我拎唔番之外，其他限定果啲會唔會出番

等復刻 話唔埋 上年聖誕復刻 或者 台灣買野送個啲skin佢全部都用唔同形式復刻過

謝謝巴打

洗左幾錢

有無人可以同我雙排 小弟D排

打野可以話係責任最細
有次同fd打，一開波冇睇視野都算
之後地圖feel到對方要反野
打哂燈叫隊友都冇人理

結果我話做乜唔睇，點知隊友話唔洗睇
以後都唔想同佢排

隨便玩
有信長底既我好快上手
玩多幾鋪再揀你想睇既片黎睇

你講到咁 你好似冇錯咁

Garena個app而家點睇全服勝率？ 改左版面唔知邊度睇

你都話2隻坦加隻馬騮
射手未番黎
你係輸出最高果個
兵線未上到坦會引塔俾你地打
你唔上注定拆唔到
一係就一齊守咗先
一旦決定拆就要搏你拆完番黎守得切
但又老實4打2唔拆
5打5更加無可能拆得到

新手求教提米應該打咩位同岀魔定防裝好
點先叫有用既提米

輔助
全坦
放屁暈人俾輸出打
俾人圍毆用大技等死再復活反殺

拉中人再放屁

提米成隻野個 setting 太無恥，每次睡到對面出都好麻煩，99% 會跟隻勇 or 堇

夜叉係唔係新英？

係

thx

打野角？
唔打野有冇得諗

夜叉招大好仆街 捉住你黎鞭

唔記得bubuchacha or lobo話過佢係打野英黎

邊線會有啲弱勢

利申印象中，記錯勿屌

對照王者老夫子
就應該打凱撒路
王者個邊佢係線霸
當然傳說可能有分別

攻略專區
估唔到齊爾勝率唔夠5成

隻隻一出都話係線霸。
愛里，熊貓，龍馬，贊尼爾，夜叉
一出新英就屈機呃錢，之後 nerf 你 / 再出新英打臉

我就覺得冇話線唔線霸，始終每場對手都唔同操作亦有分別

贊尼爾真心勁

魔龍路應該幾時用小丑/勇/堇
最近玩小丑成日贏前中期 後期爆唔到入去俾人反勝

上到a 排實俾人ban
所以練定其他先

依家係ban超人提米先
唔算必ban角

三隻都得喎

屌你咩 打C rank 撞到對手 c i 但曾經係s
我最高C

好多最高s可能係s1 s2季，去到咁上下高排睇勝率好似多啲參考價值

買撚錯英 諗緊課金

S1S2嘅S係完全無參考價值，我有幾個朋友S1S2都仲可以五排上到S，但到S3開始除咗真係有料果個打野位之外，其他就頂盡A4，上季仲卡B

想買邊隻英先

唔識打野好難單排上排 打完成日無上無落唔知做過啲乜咁

冷門野，火球啊伯，其實一直想買個法師
唔係圖倫嗰d刺客

買左普雷塔，都好用嘅

呢隻我7成勝率百幾場 每次改版都一定改弱佢

點禁
我的戰績>禁一隻英雄>全服攻略>結果睇到英雄指南, 精選攻略呢d垃圾

巴打多謝你覆我

如果我新起手想玩射手有咩推介？

就咁睇技能打凱撒好似好過打野

一定要射手既話, 我覺得係摩恩
膠射疊被動, 又坦又痛

另一隻係堇

摩恩要打野 打線小兵疊唔到被動

改版後 被動仲要改到得七層

加上紅野刀改弱 靠普攻輸出嘅摩恩更加減弱

射手都係推薦堇

唔想玩堇可以試下勇 前面夠坦 識走位 輸出爽到爆

一開果版最低，唔洗撳我的戰績

多謝兩位巴打

巴打你坦嘅意思 係咪啫係前期龜速走位等機會後期先輸出

龜縮

坦=硬
摩恩就算得7層被動都好硬

謝謝你

超人 羅兒 菲尼克 瑟菲斯 渥馬爾
兩場都順風局
打到對面龜塔守, 但就硬係攻唔到入去
凱撒都打埋, 就係攻唔入

有乜要補救, 係陣容問題定點

5排？
照計有狐狸好易拆到塔，或者試下控兵三條線同一水平咁推

正確黎講係人地4排加我一個唔識既人
3路兵線都有清, 就硬係比對面塔下安全地清左兵, 唔知衰乜

對面龜高地塔，至少兩路兵同時入塔先開戰
一係趁有凱薩時打，大後期係鬥耐性

呢排見到好多濕尻用琳蒂打線 心諗做乜尻

而家點先可以有塔垃

琳蒂buff之後打線算中規中矩啦 有乜問題？？

問題係打線好難疊滿

前面夠硬 即係前排夠硬 比空間你輸出

打線真係一般 見親啲隊友用後打線輸多過贏
打野效能大過打線好多 始終探草伏擊有奇效

台狗以為改勁左就係勁

有無半新手想一齊玩

呢隻野好睇用家同隊友
隊友唔生性 野怪都冇得你食

經典算

id 人在風暴中

唔好意思
可唔可以post多次新嘅wtsapp group link
謝謝

棄game算
次次打排都係廢柴隊友 唔係話自己勁但睇埋我想講咩先
次次單排 睇番隊友最高rank都係C/D
對手10場9場都係最高rank去到A,B
我呢家C4 打到想死
每次打到尾 55波d隊友都單機上哂身 一個沖出去打5個 我一開頭又冇人用坦 個個玩射手 場場敗方mvp 用莫托都mvp 打野廢到仆街
隻驚好撚唔平均 d人沖完S/A 落番C打 場場match到 隊手場場廢人
我屌你老母傳說唔撚玩
我唔係勁 但唔會單機出去死
唔知係咪睇勝率match 我52%勝率 但6成都ng
4成排位咋唔好撚咁對我啦 你話廢人同番廢人一隊都ok 咁姐係勁既繼續同勁人一隊 輕鬆上排 咁姐係更加要柴 廢永遠冇人carry

玩到心灰 本身C4 差一場 打左3日都係冇變 今日仲要跌番落D4
再見 祝巴打單排場場有好隊友

對面有人帶，你自己又單排係咁架啦

單排唔玩啲後期carry到既角等輸啦

其實如果隊友淨係識腦衝，點carry都無用
因為唔可能下下都一抽幾

btw我都好認同個排位系統係有問題
每季都要由E打起

姐係攞戰績同粒星黎賭，賭得贏有勁隊友就上分，賭唔中就等下場

唔好講咩大家都有機會抽到勁/廢隊友
事實係呢啲咁反智既制度唔應該係呢類games出現

OW,LOL呢啲既排位都係以每季頭十場+你上季咩分去做參考值，再比番今季既ranking你，令你可以係之後既排位配到啲實力相近既隊友同對手，成為一場較公平既比賽

而家傳說呢種方法真係不敢苟同
身邊都有好多fd 上過S,A,B
但都覺得傳說既排位其實得啖笑，唔洗太認真，攞完造型就算

同人雙排嘛，唔洗咁灰心既
今朝第一場堇同齊爾爭打野，6分鐘收皮
堇入game秒鎖唔出聲
跟手問齊爾佢有出聲話要打
入場已經爭藍buff

呢隻GAME都係多排有著數, 單排練心理質素

最撚閪就係啲秒鎖沉默撚
玩團隊合作game但係拒絕溝通

真係未開波已經先輸一半

我都諗住棄 絕撚咗望 連ng都唔想玩

大部份人都覺得龍路一定要一隻射手
好多時雙射嘅情況係一打野一龍路
其實射手打野嘅話龍路唔使射手都得
出多隻控或者輔好似仲好

射手未buff之前直頭冇射手都得
buff左之後個個都玩

會講都好，唔講真係唔知想點

所以而家我都係最後一兩個先簡
反正凱薩魔龍打野都得
中路都識，但好少其他4個人無一個識中路

玩得多真係會睇淡哂

依句真

最近練阿萊斯特 對面莫拉想行過黎開大就用3技鎖撚住佢斷佢技 搞到對面條友忍唔住打字話我好煩
不過輸出都係偏低 其實呢隻係咪都係sup為主

今晚有無人得閒打排名？
同fd今晚衝排名 但依家4缺1

幾點咩排差咩位？

8:30左右
依家我地D 差小小升C
放心我地識玩唔會on9

要食飯
十一點左右應該得

唔緊要 總有機會的

真的嗎
咁我掉低最廢個fd先

我覺得佢出坦裝做SUB應該唔錯

成日出事

3招技都有控場
其實精左既話一定會派得上用場

3排有機會對面全單排

5排就...

越煩既角越岩做SUB

隊友千斤重

5排次次硬到on9

老實講 上唔到b自己好大因素

我

呢到有冇人上左B想上A
除左唔識中路
全部路都有一隻英60%
唔係街場打返黎

好奇一問 點解大家咁執著排位

角色陣容好緊要，所以我次次最後揀，不過大部分場都係做sup , 做sup拎mvp好正

上c有skin

而家係b 想上a試下同高手打 得閒一齊排？
今日勁痛苦 由b4 5*連輸 跌到落c 而家上反b5

我都係睇隊友冇乜就玩乜

比d認真撚玩 利伸認真撚

其實d獎勵好19 但打得好辛苦 唔想輸

就好似啲人打lol打到對住個mon屌哂鬼一樣
我就覺得打機為放鬆
打到燥底又何必呢

大象點會唔紅啊，BP制啱啱出果時就係必B愛麗絲同大象，係而家多咗其他強勢英先少見咗啫

有冇 深夜排位場 d1
Tg: rank10

高排位都有人會用象
不過比起渥馬呢啲有強控嘅好似輸蝕左

我玩緊第2隻大陸game, 想問下有冇巴打識喺大陸app store課金
我而家轉region返香港store可以用hkd課, 但d 1蚊/3蚊禮包都係賣8hkd
我諗可能因為hk最低消費係8?
所以一定要用人仔課, 但我冇回鄉證暫時認唔到v7同支那寶住
想問下有冇邊張信用卡可以喺大陸app store用? 中銀個d人仔卡得唔得
或者有冇其他方便d既方法 (除左淘寶代充 )
同埋我有fd喺大陸, 有冇咩簡單方法佢可以幫到我?
唔該曬

微信支付？

唔好講排位場 普通場都經常有人嗌交

我同意打機要放鬆 但都要認真d玩 有d真係弱智 一條友塔殺半血 想1打5做救世主咁 跟住仲要屌反人唔支援 真係好難唔嬲

我女朋友都成日話我點解要打到咁燥

其實我都唔想
但有時見到啲戇鳩仔亂黎/亂屌真係抵唔住頸
而且好多時都係人地撩我先

基於先撩者賤原則，我屌番佢都無咩不可姐

我覺得玩game 要認真 但唔好太執著
十幾分鐘嘅game最多個下嬲完咪算
一鋪遇到4個人 玩5鋪就20個人 20個人入面有幾個PK好正常姐

btw 我鐘意玩單中 貪佢快 要睇時機死 同隨時有機會反cup 都幾正

屌番佢我同意，不過唔會上心
始終隻game有好多毛都未出齊既細路玩
輕鬆啲面對

而加好多阿叔玩

一定屌返
順便發洩返工嘅怨氣

屌你老母 一街都係傻鳩 無朋友真係玩條毛 棄驚算撚數

玩得多就慣

我都啱啱單排上A

王者呀
買QQ卡比錢咪得囉

上左S環境就好好多 大約打四五盤就會有盤有默契既爽play

象仔衝後排既，之前射手meta太誇張，根本衝唔到入去，所以少左人用
而家GCS都拎返出來用，算係中路第三
同埋佢真係唔係sup.......

屌晒鬼個d通常煮係自己廢9

熄咗局內打字

會有全新嘅遊戲體驗

d台仔真係好鐘意自己打到成pat屎咁就瀨尻隊友廢

這XX真是......
XX真爛
XX差距

^常用語句

看看我們的坦和他們的坦，無言

WhatsApp link 死左？想入group交流

台灣仔全撚部仆街黎
無例外
逆風永遠唔撚關自己事

試過比人話我打野差距
我心諗，你無人地隻野既視野
下下推到咁出，又搶唔到靈鳥

就唔好怪哂我啦

我都已經叮哂話等等我，馬上到
都仲要開

後期就腦衝，繼續做ATM
我都廢事出聲
最後做左敗方mvp

有時真係唔係自我感覺良好/話自己勁
而係街場啲人根本無譜既

認住呢2個廢閪
見到可以掛機
屌你老母我第一round野都未撚清就已經開團送頭
特別係隻熊貓
養到對面打野肥撚曬賴尻我雷
叫你地龜d等我清下野肥返d又屌返我肥唔撚起
咪撚打機啦垃圾

想知呢場打左幾耐
人頭幾比幾

6:20
打左10分鐘
我就殺2死2助攻2
其他隊友就
144
232
個蘿兒仲可以開口話打野差距
對面中路 凱薩路已經壓到可以周圍去幫打野

排位

有冇巴打打排位

其實新玩點練好。打五打五實戰想望步。但成日比人屌到唔開心。朋友唔齊腳就冇信心玩

想進步

睇多d youtube教學 練好一二隻英
唔好亂開戰 多睇小地圖 唔好成日走上走落，你好有信心殺到先去camp人幫拖

建議你玩王者好過, 太多垃圾台狗玩呢隻game

開夜叉寶箱竟然中左佢個造型

講真 王者都係好多雷狗瀨尻你
練角老實講你唔係打排位 打街場練角wfc
最撚憎d仆街冚家鏟排位練角
你練到隻人上2000 輸左都算數
佢老母入排位練角真係死撚左佢啦仆街

真心
睇多啲片對理解隻驚點玩係對會有意想不到既效果

唔係一兩日睇一兩條就算
而係日日睇時時睇

我以前最迷ow既時候
除左親身打就係睇zonda/韓仔打

雖然操作學唔到幾多，但對觀念/釋疑就好有用

打野既巴打可唔可以些牙下你地個快捷對話有邊啲

成日好頭痛究竟要點砌可以最泛用

成日話打野差距
講完到你打野出哂火係咁殺人之後
佢就會話你 真會撿
但明明你單殺

我都係中skin
係咪引人課金

我都唔明d台狗玩撚千幾場都可以唔識玩，連輸左十場，場場唔係單走就係送頭，錢就係咁科但就成日配埋d垃圾，d勝率排位係咁跌，唔想再谷氣，del game

個排位我由d1 打到上b4 再俾人雷到落返d1

根本你勝率決定你配咩隊友，高勝率永遠配高勝率，低勝率永遠配低勝率，永遠都係高對低，即係話一開始呢隻game已經定左咩隊友如果你一開始唔係高勝率

全撚部都係垃圾

夜叉單挑好勁
對面5個分別俾我單殺過一次
之後俾佢地圍 隊友執雞

脆唔脆皮
全攻型

脆皮又唔算 有減傷技
大技無得穿牆
我用猛攻刺殺龍爪
裝就
唔係殘血基本上單挑贏梗
我就1技拉過黎 普攻 3技 2技 普攻 1技

041都m到真係想睇下其他人有幾垃圾

唔知會唔會好快削弱

試下

除左第二場齊爾 其他都冇乜特別

曬時間去嬲 不如追多幾場

暫時嚟講其實B牌都仲有唔少係上季S/A，或者一啲上季排位B以下，但今季順勢衝上嚟嘅玩家，B牌而
家的確係比較龍蛇混雜，所以都暫且唔評論

見到好多巴打都埋怨遇到好多豬隊友，其實主要原
因都係你排位低嘅關係。同時坦白講，其實B頭/C以下好多排位都真係可以強行Carry，所以你會卡牌，除咗係你隊友傻鳩，更有可能係你自己都係傻鳩

順風逆風一念之差，其實隊友之間嘅表現都息息相關，例如可能中路搶2後支援凱路攞到首殺，可能就已經足夠凱路開始滾雪球。所以與其咁消極去屌鳩人廢，不如試下諗下自己其實有無做少咗或者做多咗？例如輔助坦長期龜路分射手錢、凱路落到最底支援點知收唔到頭又俾人爆塔、贏團戰走去食野怪等等。
當然，隊友係死雷狗都唔出奇嘅

夜叉個 skin 有啲趕客
原生 skin 仲靚

你廢姐真心，怪咩人

唔夠輸出

大象唔勁咩

e家勁sup有超人 又有提米

再唔係有渥馬

象係2線sup選擇

岩岩先發覺我輸果啲場全部雙射手
頭先果舖仲要臨入場轉琳蒂打野，條友練角

前日上b3 兩日打左廿幾場 1粒星都無升無跌
對手唔同哂

都未清完一波野 就已經 0vs5

夜叉屈唔屈機
上唔到B真係檢討左自己先
老實講你輸完仲要專登禁個條友睇佢勝率
依個心態已經唔好啦
打完一場咪算囉
最多檢舉佢，等你下次唔會排到佢
真心覺得上B唔難
食完兵gang下人
唔對路就打燈撤退保命
你carry唔到係因為你經濟唔夠突出
經濟唔夠突出係因為你死過
你自己都打唔贏自己條線就唔好怪人啦

其實睇個位巴打既KDA都唔係咁好
講真打得野一定要識進退

有時打線對面野夾硬gank既話通常都會比我風箏到佢滿血變半血

跟住龜塔底等隊友到
通常都唔洗輸

自己去gank人就更加
我打左進攻燈你唔上，人地兵線無左就退架啦
如果咁都硬上就通常都奶野

所以通常我打完燈啲人唔上我就繼續食番怪
唔好哂我時間

文盲撚番屋食屎啦

有d真係好谷尻氣
守塔又好 守屋企又好 殺左人地兩個人地三個退
打哂燈唔好追 班撚屌當自己神打上身咁單拖去追
仆街 人地三個要反殺你容乜易
用腦諗下啦仆街 衝上去死做乜撚

你恕我直D 講句
我身邊都有唔少朋友以為自己冇問題, 隊友先有問題, 令佢地自己升唔到排
有D仲要覺得自己好勁

其實係自己本身有好多技術不足

如果真係想排位進步, 一定要反省, 而唔係話隊友
至少未到A,S 排, 多數都係因為自己唔夠勁

如果輕鬆玩遊戲心態, 咪唔好咁緊張...

香港人咪又一樣

On9仔返屋企食屎啦
無人歡迎你來屌鬼揾安慰

可以去youtube搵你想玩嗰隻英嘅片睇
好多人都有放實戰片講打咩路咩英要點玩

er..唔知仲有無人識我
由一年前係呢個post已經期待緊幾時會有王者隻關羽(超人)
到出左之後就發現真係我既本命英
整左條片 希望大家睇得開心
有超人既問題可以問我 有時間我就會答你地

勁啊巴打 真係推到人地陷家剷

一條片解釋咗點解超人必ban
btw 巴打有冇諗住拍多d片 你玩得仲勁過果堆咩bubuchacha 尚恩果d啦

巴打咩排？ 有冇興趣一齊打排？

好勁
想知巴打你用咩奧義 同埋出咩裝

龍威 我細細個就聽過呢個名啦

只可以話啲新角做撚壞曬 舊角打撚

求專精雙/3排 tg/line group ，玩單排只卡C2，太多狗衝撚，打到灰哂

點解最尾無定停係FC 鬥
有d 失望

魔防鞋 血怒 德魯 破陣/天叢 聖騎/白盾 長生
金身 庇佑/刺殺 龍爪

其實打rank打到C 拎skin 咪夠
再打上去都係得寶石

主要係為左有正常d嘅場玩

星期六打排位真係地獄

有邊日唔係

平日下午無咁慘

上次撞余文樂

中路出佩娜有咩用

好想要塔拉嗰專用skin

威威

第二場選角讓分咁濟，第三場轉線唔知點咁
Btw我覺得smg海牛重要性唔差過hanzo chichi

最後嗰場女超推咗兩座塔，真係拎到好大優勢

jt換咗中路打野真係勁好多

柚皮？

呢類遊戲係不進則退㗎啦

小妹係腎仔

夢想

睇下國際賽獎金先啦

個啲係台灣區冠軍隊獎金姐
你都未計佢地本身人工/開台錢個啲
jj,球皇,周董個三隊應該都唔會太差人工掛

用超人試咗幾場
坦得，跑速快，多擊飛技，一技可以打射手大半條血，真係好屈機

呢2日玩超人成日對線遇到夜叉好煩 比佢D技剋住晒

真係要講句
試下唔好同佢搏拳 入佢中路

上到職業賽, garena好似都有比錢營運
所以選手都有義務幫佢地拍宣傳片etc
不過講到尾，打電競過到世但絕對揾唔到大錢
尤其傳說

Winds真係好勁 睇個時睇到我嘩嘩聲既選手真係好少見

唔明點解佢比人霸凌
佢對兵線同支援理解都好深刻
而且海牛係唔霸資源既
阿亮和hanzo成日拎自家野怪，有表現係理所當然
有人話chichi係smg第二隻sup, 我覺得海牛先係

不過講返第二局個陣 勇有龍骨之前都唔應該深打
魔龍上四個波打唔贏，老實講我都估唔到4lv團可以打唔贏3lv.... 但拎魔龍本身都已經係overextend
打到最尾勇連破陣都未出到，說明絕對唔係陣既問題，係戰術執行上完全無拖過時間
打後期陣要學返smg卡莉個場

我諗呢度好多巴打都唔知道咩係高質場
打過高質場真係返唔到轉頭

開夜叉寶箱中左夜叉

海牛比對面早到5打4團戰逆轉係常態，玩咩角色都係

海牛俾人笑躺分仔果段時期，操作同角色池的確係SMG最差果個，GCS果時佢表現真係無而家咁亮眼，但隨住AIC贊尼爾神支援開始，對團隊嘅重要性都不斷提高。

我覺得佢係一路都打得好好, 只不過之前版本少上路角
(海牛打既係上路... 你地知架可? 唔係魔龍/凱撒, 而係「上路」)

愛里抗得住線霸呂布, 魔龍戰5打4奠定勝局
(當然同渥馬一開始就幫愛里有關係)

岩岩遇到隻打野趙雲屌隊友搶野
條傻仔殺唔到人，全隊尾2肥，仲要打得慢，比隊友搶一兩隻好正常
比人反野又唔知
結果話打野肥唔起，輸隊友就嬲豬掛機

我想講成日多數怪隊友果d，自己都係有問題

小丑物理無敵幾好玩，新仔而家先知

齊爾表示流口水

串

你冇大你就含撚

專業輔助 玩左1000場愛麗絲 你問我答

有無j過愛麗絲對腳

Wayne隻超人睇到我嘩嘩聲

有無幫佢奶西？

錯post

B 真係單排地獄

唔慌高rank 得去邊

假期日頭所有排位都係單排地獄

SMG放超人、提米照樣輕鬆贏

歐服真係好慘
有得玩台服既大家真係要珍惜
你地嫌隊友雷係因為你地未見過真正既地獄...

新手main圖倫拉茲留名

近排屎忽痕拎隻凡恩出黎打又變番好撚勁喎 前期對線人地poke都可以換到血 上夠攻速拉打暈撚到對面企係到

晚晚

隻隻有位移有緩打超人
大男打刺客陣 唔吊打就假
如果MS隻小丑換卡莉，孰勝孰負仲兩說

aa做教練只會揀meta角

其實凡恩係射手buff哂之後已經勁左好多
個人覺得比勇更強
係佢個大要埋身打比較弱

凡恩出魔攻裝仲好玩 一套秒人

招大技直頭唔用 打多一兩下仲高攻

記得你 個時學你點玩趙雲

我都岩岩買超人 執緊奧義 可唔可以分享你個套？
我諗緊金身 刺殺 英勇 高血啲
定 百穿 刺殺 推高一開始個傷害 開頭幫線手打殘血對面
定放純潔減cd
另外出裝會唔會出紅盾要減20cd ?

原來覆左 你打輔助遊走多？

全魔攻大技埋身打好痛架

死左就出唔到啦

無位移係死症
唯有靠瞬移補少少

團戰較弱 拖到後期打團同菲尼克一樣幫坦R痕
最好周圍走 發育 捉人 放風箏

凡恩最正係出裝多變
打野 物攻 魔攻 半坦都得 一個凡恩幾種玩法

其實走中玩法都唔錯

無移位我覺得唔大問題 招暈可以頂到鳩沖英
以前S2個期淨玩法裝爆發的確高但係埋身大技1,2技秒唔到就比人收皮
依加後期入戰輸出係唔夠勇,特爾呢類定點炮台英痛
但係凡恩勝在有暈同埋高移速拉打 除非比人成隊強姦 如果唔係入戰輸出都唔算輸晒比堆META 射手

凱路

同夜叉果d點打

整身用超人都唔差
睇完巴打條片 真新既睇法

點撚解可以咁撚多垃圾孩友 你老母成班都唔知自己個位做咩野咁

隊友唔亂衝唔送頭就已經好好

亂開團，唔清兵線，經濟差又唔龜
帶兵線推塔又比人閃先最火滾

隊友淨係掛住殺人拎頭
我去帶兵推塔俾人殺左話我唔識玩
仲要檢舉埋我
隊友

超人好難用呀
左手長期要掂住mon
手指好攰
明明玩莫拉堇都可以屌打d台狗
玩超人成個白痴仔咁

對面多控場咪會比人玩死

我個陣第一場試玩 玩到1/8/7咁上下
之後去訓練場推左薩尼幾廿百次 先拎出黎玩

諗緊課隻英玩,
超人定小醜好

唔同玩法bo 但超人上a冇得玩，但小丑冇乜人ban

屌你老母,次次一打到開頭好地地就成堆湧去其他路自殺

冇打兩個season 想問下凱路有咩mata英 仲用緊艾翠絲o唔ok

艾翠絲隻揪斬仲ok
大技仲要唔怕夜叉，算係幾好

真係好燥，打排打4場就有一件掛機，其他既唔同你玩4射手已經好好，送頭唔在講。
Dllm清咗第一輪野已經死兩三個，第二三輪就成班衝哂入人地野區開戰，重點係一座塔都未推過就衝入去人地地頭打架..........
雖然我唔係勁，但成日都係咁你叫我點玩？

咩排先

超人好屈機

啱啱打完又係有送頭狗
開頭我中路好地地攞個首殺又gk下凱路咁賺幾個頭 隻凡恩就魔路係咁送頭
以後見到凡恩隊友都打定輸數算 十次有九次都送頭
利申回坑D1

D排凡恩都攞出嚟講 , 輸多幾場就比電腦場你打

想問下俾夜叉大技捉咗 用瞬移走唔走到？

唔得

唔得，五秒內所有技能都冇用

愛里

一樣出到技 只係打唔痛咁解
btw 今日先用阿萊斯特反殺夜叉 佢諗住捉我衝入塔開我大技跟住我又開大技佢比塔殺

咁都幾屈

只限單挑屈，團戰食屎

咩排位？

本身係王者都係二三線角
唔明點解咁多人買

呂布戰神

歐服150名，台服(前)S

借題發揮一下

呂布係越高端越有用
因為
1. 佢後期剩係得一套打法
分推，農經濟，兩個人來走，三個人犧牲play拖住佢地
隊友無觀念就晒9氣，呂布團戰好廢
2. 高端更可以發揮呂布前期碰撞既戰鬥力

而且呂布好考地圖閱讀
佢係唔可以亂死既 亂死一次就天同地既分別
容錯率好低，好難用得好

之前呂布評價一路都唔上唔落
其實佢一路個技能組都差唔多 對上一次buff都好似係一兩個月前既事
而家先開始被公認為op角
證明大家對遊戲個理解真係進步緊

最後講緊嘅都係兩個字
隊友

因為王者nerf過所以先變二三線角

想問有咩團戰勁既角色??

數字黎啫，新角點都改勁少少

渥馬爾，象，愛麗絲同提米囉

黎緊再buff2技

我打到diamond 4都覺得啲隊友仲恐怖過台服，估唔到你上都咁高情況都冇變

想問d 寶石除左用黎抽奪寶同買經驗卡之外 有咩用？

我覺得係王者同傳說啲人打法有分別先顯得夜叉無用
王者人地係上單對線射手
岩曬夜叉閃大單捉射手壓線
同埋台服生態好鍾意開團打架
夜叉我覺得明顯係一隻41分推角
其實我覺得後期夜叉長期係魔龍邊帶線 如果對面要用2個人捉佢 隊友可以直接食凱撒
咁樣發揮隻野既作用

利申：紙上談兵 歡迎討論

B排冇晒星唔係扣積分直扣星?試過幾次都係咁

積分去唔到條線就直扣星

原來係咁 差小小先夠 頂

我爬個時都諗緊呢個地獄有無終點，爬左上來先知呢個係無間道....

其實一線有邊幾隻

提米好撚煩

分推大把英好過佢
走線又慢

夜叉唔覺勁
過一排下場可能同凱格路士一樣

諗緊買夜叉定莫拉

有咩所謂 夜叉最op係被動狂刷2技1技

好撚多人被人單捉就話唔保佢
屌你老母後期射手好撚中意自己行邊清兵
成撚日都咁被人捉
一係就中路羅兒以為自己一定可以一打四
成日自己一下開大 二技衝入去 點保你大佬

好多時都俾D柒頭射手由贏累到輸

屌你老母！！！
on9勇入到主塔又不打塔企係到打字 人地復活出到黎幾個on9仔又企係路中間打字跟住比對面滅哂
果一刻我真係想扔手機好撚忟

懷疑同你同場 放心我唔係果隻勇

D 輸出成日唔識走位,比人捉,之後個個諗住救佢
一個一個死撚哂

我都做過一打幾送頭蘿兒 仲要隊友舞雷公咁遠 之後睇得多就識嫁啦 巴打依家咩排

不過你係勇個fd

玩分推用贊尼爾仲好

你id係咩？睇番記錄先

夠唔夠超人快呀
打輔助後期執人兵線口水尾經濟都可以數一數二

估姐 呢啲case成日發生

但諗諗下 平時自己玩愛理成日捉莫拉
覺得自己買完肯定俾人捉到HIHI

係 特別係用堇 唔撚識碌既話可以收硬皮

B4 卡撚左三日 啱先又撞到個蘿兒 一開波草又唔探被夸克勾左過去 好在我魚人點左二技用盾加治癒先唔洗10秒送頭 之後幾次被人勾再吸 話我唔開大救
撞到台妹再玩蘿兒真係打少個

d台妹好鍾意用蝴蝶 蘿兒 特爾呢d輸出角黎伏鳩隊友

通常會add佢地做朋友

呢排排位成日都好似入左電腦場咁 搞乜

應該係佩娜活動引哂成班小學雞出黎

其實隻佩娜有咩用 我打算抽箱算

打左4季只遇過一隻金鎖佩娜

佩娜咁勁都無人用
你試下馬洛斯佩娜兩隻行中路

係隻雀煩啲囉 又未話勁既

明明回血先係神技...

姐係咁，隊友唔生性你再回得多都係哂氣
見過無數射手以為佩娜係隔離就無限血
仲要累埋佩娜一齊俾人捉

個情況就同啲仆街以為贊尼爾個大圈會踩死佢同一道理

呢個好笑

奪寶有冇消息幾時有新野抽

每次用D人都會好叻咁避開個大圈 搞到我唔知開大黎做乜

救命 打排位 d1 掉返落d3
係咁遇d on9隊友 玩到掉電話

D排真係嚇死人 我一排冇玩都唔想打番上去了

D排打野帶風向好易升上去

I know that feel

D台妹返去扑野啦 一走場就走兩個 仆你個街

想知A B排t1 打野有邊d?

同埋有無人覺得用塔拉打輔助好on9 話就話缺少坦克但expect m既係控場坦

好想買超人但好貴

塔拉唔坦
佢係似呂布咁 雖然坦傷好高但其實唔坦得
因為無減傷技/盾etc

堇～莫拉>龍馬呂布齊爾
呢五隻以外都少出場lu

叫d台妹來同我扑ok?

但係我覺得莫拉逆風場好難打，尤其係比人壓到落高地塔果d位，隊友又唔識留兵比我刷大技

逆到入高地塔既話打野已經無用
龍馬齊爾呂布都係咁
射手除外

但莫拉上四好強勢 應該係四lv最強之一

BTW數漏左刀鋒
台服SS1X名有隻刀鋒幾勁
實際上，刀鋒而家既強度都可以出場
我歐服要打野都係用刀鋒多，勝率都有70%

我都係入返坑喺d排奮鬥緊

Batman 打野捉後排好撚爽

只會玩刀鋒

對面勁不爽 話想弄甚麼套路打排 回家吧
但係街場黎 全部都唔識 一開頭團戰團到尾

夜叉好撚惡用

地獄排常見陣容，海軍鬥水兵

要睇埋凱薩果隻硬唔硬
超人同渥馬爾都唔係正坦，但一樣好勁

你留係D排證明你一樣雷

同台仔有咩分別，唔知自己廢

其實就真係唔想打野.....但係用其他英果時，經常自己果面嘅打野真係好似智障咁唔識走位，該衝時唔衝唔該衝時走去送死 整到經濟差越黎越大，想哭

台仔隊友用贊尼爾搶我堇打野

今季仲係B3 好似難升左

5排冇呢個問題， 但5排對面永遠合拍過自己

巴打刀鋒燃燒斧打野
逆風會唔會好難打
太食入埸時機 唔似堇 可以自己穩番風向

試過打完排PM溝d台妹
拎埋line

捉啲單走既人，捉完就閃

有7千咁多咩

未改版前1日差唔多1千 但要打足6場

咩叫輔助？
輔助就係唔食資源，都可以有發揮既英
塔拉呢d咁食資源既點可以做輔助 咪傻啦

刀鋒就係吃入場時機+逆風無用架啦 唔係呢
火斧係塞血+刷助攻
我自己刀鋒出裝係
弩》物防鞋〉破陣》野斧〉反甲》綠甲〉狂手

而家係咪乜野人都話打輔助?
好少用塔拉
不過話食唔食裝，真係輔助嗰啲就唔食裝
佢呢D 做坦邊有可能唔食裝

打輔助正常得愛麗絲先發揮到

愛麗絲係咪出嚟出去都係嗰幾件
好多人有出裝建議
例如話頭2千幾蚊就出到40% 冷卻
但出得咁快唔知D 魔撐唔撐得住，我又冇乜用愛麗絲
但我覺得愛麗絲出裝以後期為主，前期主要以生存力為佳
佢又走得快

弩?

@約德爾人

簡單d講 以前玩信長 你會唔會叫隻阿市去殺人

打野弩 250個把

愛麗絲唔上四無用
最support既sup我覺得係佩娜

Genji愛麗絲係：
CD鞋》賢者手鐲〉冰杖》綠甲》反甲〉復活甲
我自己配就係：
CD鞋》賢者手鐲〉430CD環》冰杖〉血怒》綠甲〉合賢者項鍊》復活甲〉鞋換冰袍

太攰9up左

打排 B1 五星再跌返落 B2 三星 Loop左三次 係咪唔撚準上A啊 屌你老母 毒撚單排得罪你啊 成日配埋D垃圾比我

上到A5 咪又係容易落翻b1

毒撚冇人權

想問下mycard點數 係咪轉唔到黎依隻game?

巴打打開咩位 我都單排 上到b4 一直諗緊想搵人雙排

突然好懷念信長

我b5 玩開圖倫中路

B5 莫拉熊貓留名

六連勝 遲左五秒入場
佢竟然計我走場

屌佢老母 我連第一波兵都食到

B5 凱薩路/輔助/射手lm

輔助其實最難玩，幾時衝對面後排或者保自己後排個決定要做得好好

神裝

我覺得咁講又誇張左
但做sup玩起來好難練
因為你好難知自己做得岩唔岩

全部
減傷先係重點

其實sup主要係保射手多家下
邊個前期邊個肥咪盡量留意下佢位置
衝排留翻打野凱路搞啦
Sup最忌衝 一衝就容易被人捉後排
通常家下中路圖倫 蘿兒 都唔洗點保
因為可以持續輸出 一挑二 又有位移
如果射手係小丑 就可以輕鬆少少既
Sup要識探草顧視野 幫上中下路 又要保排
但mvp永遠唔係你

而家除左堇之外有射手咩

勇 特爾 小丑

仲有隻琳蒂 今季排位撞過兩三次 好勁 bb 彈咁射

識用既打野會勁 有草基本上好痛 但冇位移扣左分
唔識用既琳蒂好撚雷

我咩位都打 因為單排唔識補位好難玩 係既話你地開個谷一齊排

最近研究緊琳蒂 發覺最好二至三排先好用.....

巴打們有冇興趣開個tg group 打排用 最近比人雷到唔敢打

有

Lm

係咪今日改勁左

專打野表示單排冇問題 有本事入野區同我打野戰
Btw改完版蝙蝠俠埋身冇標示

其實本身唔差 只係隻野冇位移俾人嫌棄
一技被動+三技+野區被動本身打突擊戰可以秒後排
而加改左被動加速改長左可以三秒走對角

覺唔覺得用得夜叉都係中二病

SMG喪針DS

有冇巴打開tg group?

有人中二用新角就唔代表用佢都中二

夜叉： 打我啊渣渣們

唔用坦裝隻野行血倒水咁倒

三技有啲好睇唔好用
與其鎖著慢慢殺
不如熊貓一套秒殺

而加用打野斧 攻速鞋 龍骨 火甲 日神 仙鈴

搭熊貓見人殺人

唉, 超人係咪唔岩用黎游走
最近拿黎游走, 輸到我仆街, 已經完全唔食隊友經濟

之前咪有巴打post左玩法 草堆推人入塔最穩陣

有d人玩超人淨係識推人入對方個塔 然後自己食塔 on撚99咁

之前龍威巴用得好神 正宗推到人地陷家剷

呢d好基本 但對面正常都知唔可以近塔
同埋會戰都唔係永遠近塔

有個小型Tg gp
有興趣加我 amazonalfa

超人遊走好勁喎
一技前期好大力，你唔好諗著下下殺人，其實只要射到對方，已經可以俾到己方好大對線優勢

B3跌落c

單排？

我會團戰個陣兜去後邊拮對邊屎忽
推去隊友個邊

新手想問，金錢每日賺取上限係幾多，邊度有得睇

每週對戰3500
跟住每日4場+12+30bonus

對戰經典上限每日500
排位不限

星期日下晝呢啲時間好正 訓練EQ一流

有 TG Group 打排？
專精堇，超人，龍馬，排位 60% win 依家打到 B5
求 carry TG: MoominCharlie

奪寶5抽會唔會易啲抽到好野

用晒一生人品既五抽

淨係抽中過阿杜恩

試過用二十粒度抽中水晶同美娜傳說造型
覺得五抽機會大D

不如搵個巴打 開group 同你地打排應該穩陣好多。。

水晶我諗我抽到下世都未抽到

我7成上b5
結果而家就快跌番c啦

順手一問
想買隻英 諗緊買超人/神奇女俠/刀鋒 邊隻易啲上手？
btw隻驚真係好多雷隊友 成日揀角個陣容己經有相同角色但係啲人都照揀 試過2隻法師2隻射手 搞到我唔係好敢玩排位

粒水晶我到宜家都未用
冇咩造型岩睇

超人最難
神奇女俠 坦裝冇乜技術可言 最多係你招大技, 較岩角度保護到隊友加分
刀鋒食入場時機, 但而家流行坦裝, 容錯率高左好多

我屌你老母 呢個年代仲有人排位玩阿之卡，仲要對線對圖倫，話隻打野唔幫佢捉隻圖倫

推

呢隻要等隊友控制技能中先有用
就咁放技對住有位移既放十次都唔知中唔中到一次

刀鋒而家流行緊攻裝配合蘿兒玩套路前期收頭帶風啦
女超人雖然係線霸，但都好講求觀念，因為女超人近乎無位移技，一俾人夾就好危險

仆街仲要勁撚豆腐

前排見到有神手用佢用到好勁 （果場逆風）

4打4都唔mind 但係塔拉對線好易崩
而家邊線meta就五隻 女超呂布超人馬洛斯贊尼爾
其餘近戰打呢五隻都會吃力

想玩射手 邊隻好

Btw 其實勇到a排都仲唔少人用

新手留名

用開娜塔亞同阿萊斯特
但自覺用得好廢（c排勝率50%）
想玩多隻角
但近攻真係唔識玩

練隻射手

勇BUFF一技+散射個下真係太誇張

香港課緊係咪要買mycard？愛里個skin好想要
塔拉又係，但要有台灣個on9銀行先得

特爾好糞，尋日特價買左，中哂伏，勇完美屌打特爾

小丑好玩+易上手

正常啦
特爾要一箭一箭咁逐個射，勇一掃掃成排人同堇一樣

特爾手咁長都話唔好用
又有暈技
出攻速裝加一技 緩到你勇未埋身就死左啦

特爾手長過勇？？

嗱咁講啦，勇攻擊力真係超高既

buff 左勇之後
淨睇英計
勇>>>特爾係一定

我百場70跌到60 ON9架

點解宜家成日入唔到game, 㩒完進入遊戲就load唔到入game

有冇gp link? 個whatsapp gp 加唔到

有冇巴打一齊打d排呀？

特爾唯一好處就係易上手
勇會戰好吃操作
走位/一技準唔準/大技準唔準/散射有無調角度
難度起碼係特爾兩倍

更唔講
平時大技偷buff搶龍清兵
散射調角度射草
空射疊被動
呢d小技巧

所以新手覺得特爾》勇係好正常
但當你兩隻都識用... 就知個機體差距有幾大

咩rank?

其實冇分別，比人貼身都係死，不過勇有可能用被動反殺

信用卡咪得

射手大家帶物穿定爆擊奧義，帶百穿好前期好似強d,但爆擊又好似輸出高d

射手一定係堇

朗博e個版本值唔值得練？
打凱薩路定輔助好？

寒冰法杖用爆裂可唔可以觸發

小丑用物穿 其他全部都爆擊

射手講自保做乜勁

哩排打傳說打到個人好頹
好多小學雞...

台灣果邊啲學生放緊假
尋日病病地打一般練下英都5連敗

頭先有場對面有個小學雞一開始偷左我地隻藍跟住就串柒柒咁打字笑我地

最後佢地比我地爆哂三塔直入gg

推，麻煩各位巴打要打一打 user name如果唔係 add唔到你 thx

係啊 屌 仲要三排 屌你老母 b3落b5

後期刺客只要失少少手, 就比勇射瓜

莫拉好難用
練到好灰
一無野怪 兵比我刷大就好似唔識玩

我都唔識用
玩咗8場勝率係0

前中期嘅莫拉如果經濟領先/差距唔大，其實係可以通過蹲點或者直接配合一二技去刷果四下開大技。

而家用菲尼克幾易上手 清兵推塔手長又有位移 本身玩勇同特爾 想買埋呢隻 但打排位勁少見菲尼克 想問點解

狐狸靠滾雪球中前期打爆，而家雪球難滾左佢就廢了
紅野刀又nerf，佢團戰真係無咩用

用莫拉唔講笑，真係好靠隊友

後期無力感強 無野怪刷 對家射手痛到 唔敢亂入場等野怪等隊友carry

中期就要g到,後期打人好無力

試下用拉茲打野，根本唔撚得

又一定要出爆裂杖悶死

跟佢學野

Ok返去睇，唔該巴打先

你學完之後千其唔好同我地玩

提米nerf完都係咁撚勁
成隻英嘅技能組根本尾機

睇下你地好唔好彩

佢大技回半血先on9
應該要跟番復活甲個量
所以排位bam硬

嘩屌，睇到條片

同我有得揮

玩到放棄了
越玩越雷

有無用開摩恩既巴打
成日推唔中啲人入個磁場入面 有時團戰搞唔清仲會用二技推走左啲人
呢隻英真係好令人摸唔透 無頭緒要點樣可以再用得勁啲

呢隻野要打野keep住儲buff先勁最好儲滿buff先進場打團戰
去訓練場用隻電腦黎練推人入磁場

通常你會疊左幾多層先去團戰
暫時打左咁多場都未見過一個好OP既摩恩

堇易用難精 團戰走位好難
有冇人有心得分享
同埋出破陣定聖劍先好

睇對手,多大男咪破陣先

其實一技滾完之後碌炮仲可以持續五秒左右，所以要善用一技嘅持續時間。例如係對面位置未現晒身嘅時候，向左/右方向滾完之後先行前射，而唔係用一技滾向前再射。

走場狗死全家！兩場排位都有人走場搞到輸後期on99

頭先唔知係咪撞到個巴打用愛麗斯
對面超人撞，點知撞埋係草入面既我
攬炒

冇人玩開穆加爵?

左右我多用 反而少向前 見打野果隻經常可以向前點㙮又打到人 好難學到

我, s1-3中路玩左成500場

小醜愛好者
而家無咩玩，無位移太慘，坦克又唔保你

求排位戰友，暫時C2，常玩輔助，次玩凱薩/打野

不是高手，有一般觀念：優先推塔+清兵線，配合反野，41分推，逆風農兵不團戰

其實有無人試過唔係傳說到課金
我見人地課金平我好撚多

佢點課

新手一問，除左每日登入/ 贏兩場 有守護之證之外，仲有無其他方法？可唔可以課金買？ 好想換隻佩娜 打開輔助 用愛麗絲幾好玩

我都s1開始玩 好鐘意呢d陰d陰d既英
一個唔覺意就秒鳩你

其實小醜係團戰都好有用
算係後期英 我用小醜成日都反殺對面

單排咩角色易帶風向

淘寶

大技buff左好痛
後排成日唔覺意毒到5層就死左

冇

蓋清都玩呢隻垃圾驚

納克 莫拉
換句話說，打得唔好就人帶衰風向

不過十個有七個都唔覺得自己打得差

兩隻都無 ，打野得刀鋒，齊爾，堇，兔

點解依排多左咁多刀鋒

咁你咪試吓囉，記得返嚟話俾我哋聽

打野

隊友無輸出=廢左

識切入時機就幾勁喎，不過都唔會tier1
好似係

直播主米克係s場玩刀鋒

前期去支援好容易被人捉 我通常3層就開毒 俾隊友收頭 開完大之後keep住毒可以浪費自身個小回復
如果坦識係你前面 你可瘋狂5層回血 不過團戰勁
單打好難一套秒人 你毒到2層對面位移都走左

只會玩刀鋒 ss

愛麗絲好廢咩？ 定係珮娜

珮娜同蓋清一樣廢

玩親讚尼爾都成日要飛去保D傻鳩打野,跟住又無左條路個塔

呢隻都係玩單中先用啦

走輔助位咪解決咗個問題

凱路一飛通常就要換㙮

蓋清係「吊老母」

wtsapp grp inv link expire 左
有無新

點解啲台仔咁鐘意嘴炮
琴晚打3場排 有2場ban pick緊啲隊友已經係到嘈
入到game又嘈 咁樣斷連勝真係好唔抵

不撚嬲，上一場既事呢場開波就發晦氣

輸嘅套路

有時見到啲選角真心好難唔屌出聲
見到刀鋒、甲蟲走凱薩
你好難唔懷疑佢地嘅智商
魔攻夸克又係唔知做乜，滿心以為有坦，點知出全魔攻

有啲又可能真係勁嘅 最多入到場佢玩得唔好先屌
今日打左場自己隊穆加爵打野 本來都諗住應該都輸
點知出奇地打爆左對面
仲要比隊友質疑佢唔識玩 佢回左句
我會不會 用眼睛看
嗰場佢拎埋mvp

唔想撞到同一個人同隊好心就等一陣再排啦
帶埋上一場啲恩怨落黎 自己又打唔好又停低嘴隊友
對其他隊友好唔公平
我個十連勝就係因為咁冇撚左

技術好啫，打野要用啱英先至快

咁唔代表乜
我啱啱新手打野刀都未識配就去打野都試過大炒對手
佢有觀念，用其他正宗打野角只會仲勁
佢再打上去都會遇到更強嘅對手，用一隻唔適合嘅角遲早都會累死隊友
所以我有機會都會講
等佢識醒

大部份人都會堅持自己 照揀

都係 遇著啲玻璃心隊友見到穆加爵打野應該會開咪狂屌

其實穆加爵清野唔比主流打野慢，低排唔識反野針後排係好易玩，仲有低排啲人唔識end game劣勢後期都有得打

岩岩玩左幾日 想問d野

1. 個Rank mode冇得玩ban pick? 咁同ng有咩分別？

2.我見輸左都加分，係咪一路都係咁 玩得夠多上鑽石冇難度？

3. 同信/Lol唔同，d英得3招，咁法師點玩？好容易一套殺唔到比人打番轉頭喎

問多樣 齊爾點打
出攻比佢直接刷死
出坦又殺佢唔到

見佢課左三四次又真係冇事喎
因為之前我都試過係淘寶上面買ac

1. 上到A排開始先會有B/P模式
2. 雖然輸咗都會加分，但一旦你無星星扣嘅話就會清空積分。
3. 無玩果兩隻唔清楚

唔該大家 咁我加快腳步衝上a排先

Gogogo

係
LOL玩左幾年 玩到厭 棄左
但唔知點解呢隻幾吸引

呢隻爽好多

決定棄game

玩經典練下射手，對面3隻刺客，己方無控場，又無人保輔助淨係識吸我經濟，龜打法比人狂嘴狂閃

廢事再同台狗玩

艾翠絲 摩恩同贊尼爾邊隻好啲

贊尼爾

同埋發現 好多歷史s排都好廢
拎住以前易升s排係到打飛機
睇番近期戰績輸到仆街

摩恩係咪nerf得太勁 啱啱玩電腦場輸到仆街

咁就唔關隻英事啦

唔識推啲人入個大技入面

唔好玩啦師兄

摩恩nerf其實相當合理
以前滿被動一個人可以食晒兩個刺客成套技都未死
佢淨係一技有改動其他都冇
佢最大嘅nerf係打野刀改咗做cdr唔係普攻%傷

關隊友事

我試過電腦場 有3個隊友都係電腦嚟
一丁友係咁打 魔龍 打到自己死左 復活完又打過 on99

唔出技都可能贏到

ON9 竟然比人檢舉扣撚左我分

岩岩玩?

唔係 玩左千幾場啦 個場個個都打到勁撚廢 根本唔係我一個問題 竟然有仆街檢舉我

聽個電話都扣分

冇離開過呀 我都唔明點解會比佢個電腦判定我違規

可能你d隊友3 4排夾埋一齊做你

定係3分都冇

其實打排位真係好攰
尤其... g社真係唔理平衡
新season就要買新角，唔係既話根本玩唔到
Wineate70%既英，無佢點打
以前愛里都無咁誇張

認真講，呢隻game雖然好上癮，亦都幾好玩，但係一d都唔襟玩
而家主要都係睇比賽，好少打了

我覺得重點係啲廢角唔好咁廢，可以有機會出現下

如果可用熟練舊英黎強化技能，咁就唔同，可以拉近返角色間距離

放鬆啲啦 打下機姐贏輸好閒

自己本身新舊角都有
想講舊角好多其實唔錯 玩輔助保到班友唔死贏面大好多

我想玩塔拉

錯post?

識用既好勁 其實唔明點解排位唔比用佩娜
一揀佩娜即刻比人叫換角

能力值唔勁囉
Btw唔理佢啦，玩得好佢地無聲出

冇呀 周不時見人係度呻之嘛

係揀架啦師兄

有冇輕鬆玩戰隊收人 ？

一肥就屈機

玩左一星期打開輔助 有無好心人carry

啲錢草得好慢 有咩快方法

ok啦3千幾

塔拉自給自足
打野on99時
雙燒可以順手打埋野

啱啱開咗個群 歡迎加入

歐服中左愛里 夜晚打一定有人AFK/小學雞

點download

你地覺得打電腦可唔可以走場
岩岩有兩個走場當然都贏左，我fd就好激動
話走場就會輸

有無玩唔到咁誇呀
馬洛,堇,渥馬,大象,刀鋒,薩尼都仲用得

廢角

咁你刪game 啦on9

堇好撚勁 傳說親生女

我講緊平衡返廢角實力，師兄what are u doing?

我答緊你樓上話舊英玩唔到

未去到玩唔到嘅地步嘅我又覺得
都係睇玩家操作架姐
操作唔好 比隻t1英你玩都係死
操作好 識走位 比隻薇菈你都可以打殘對面

agger
薇拉一套痛撚到傻

後期cd短又大力 不過好靠走位 好易比人捉
盧蜜亞都係 到後期兩下一技大技接返一技又痛又控

新手岩岩玩 董好難用..

齊爾打野

打野角佢係最易玩㗎啦

佢唔係射手黎？

係 打野都得

點樣入whatsapp gp？

單排真係地獄
平均打三場就有一場因為隊友嘴炮而輸
啲勇者分又好易被清空 搞到好難上排

？

到你知道佢個真名 你就開始識用
利申 過來人

前兩三季我打到上A5就唔打
今季想衝s 點知A排都係咁
我覺得我咁都上到A3已經好叻

我上季A2 今季仲係B2

而家b應該易爬啲 比起季頭
搶輸出角好易帶到風向
我b排嗰時用蘿兒爬得都幾輕鬆

輸出角真係要自己做

當你見到打野同ad輸出都唔夠坦高會喊出黎

做坦做到經濟全隊最高真係屌左出聲 仲高過打野同ad真係好有問題

對面都唔係叻架啦
點知自己隊仲衰

靠蘿兒
蘿兒肥起啲輸出好誇張

一讓輸出角好大機會瀨野

招人一齊打排位 宜家C IV
主玩 夸克同哥德爾
Id:CheukHim_

發覺自己用三段位移角色都好廢
愛里 熊貓 呂布
反而龍馬呢類就好易上手
求專精指教

想逃離b排地獄

單排就等於地獄

強烈要求開個tg group 以便雙排

而家如果無人打野用呂布補
想練多隻打野
有齊爾，趙雲同瑟菲斯
請問練邊隻好？

b排單排地獄
點解會有人玩排位練角

因為求其拎完個skin就算

提米又nerf

應該啦呢隻閪角

幾時nerf超人

兩秒喎大佬

不嬲有，無人同你玩咩

比較小。。。

有無E排組隊

喊出黎 琴日分身手痕出左隻堇 醒唔起佢會比人neff

75% 勝率上左b排之後冇再打野
結果唔打野輸到仆街, 都係打番野carry 番

我覺得冇乜分別

打野係慢左 但對線勁左好多 唔洗下下睇藍做人

其實c排開始啲人打野已經唔算雷隊友啦

你地會唔會有人買情人節造型啲箱，抽左幾個都唔中 好難中？

直接買啦如果想要，特爾今次整到好淫

有得買架咩？我想要 貂嬋果隻造型，已經抽左6個

伏黎傻閪先買

咩者 新手都要玩架

單排都打到上去啦

d台仔 打野嘅 明明見到對面四隻都沖去打
跟住就屌人話唔幫拖

好多人唔識推塔清兵，三路永遠有一條無人，又無人打野

不過係咁,睇開D 去到B排都好多

新手想玩輸出有咩介紹？ 起碼可以玩到上A排

齊曬奧義先講啦 咁快想A
玩射手

特爾定係小丑好

特爾 小丑上手難

e排用腳玩都好難輸

屌 燥到掉手機 中路爆哂 我係高地一個人守 班垃圾去河道開人波 仲要2打3 法c仲要係垃圾小丑 最後輸埋
屌 成場我打哂咁濟 新手就咪打中路咪用高階角啦屌

蓋清 新手平平地買隻勇先啦 又平又勁
一係就課金買特爾 買埋個新造型 扮女叫台仔帶

都唔係既 你呢邊4隻垃圾 打到廢過ai咪會輸

假蓋清

屌係喎

是但啦都係名一個者
陣間買特爾先

小丑

堇同小丑係線霸
特爾算t1中尾
勇兔仔t2 真係睇你點揀

得啦得啦 冚家剷啦你

勇同特爾調轉啦

玩到屌撚曬老母

咩叫t1,t2

今日未贏過

乜凡因出魔裝好過物裝咩屌
今日排位見兩個 兩個都魔裝
雷撚到仆街

冇話好唔好 兩種唔同玩法黎
不過魔攻我個人覺得爽啲
招大會變到好暴力

好想要塔拉隻銀行skin

特效又正
又少布
仲要好似舊塔拉咁隱約見到佢個閪
可惜台仔專屬

Tier1,2咁解 啫一線角二線角

最近開始玩 練緊圖倫

手短又生存力低
得暈同埋大叫有用
咁我不如要啲手長嘅AD 勇 特爾 堇

出魔裝要中招大先有用，d人都唔中

連輸10場

凡恩魔攻裝根本冇攻速 拆唔到塔 如果你果隊得你一個射手你咁樣出裝就等食屎都得啦

攻速鞋暮光囉，其實都係唔撚掂

新年假真係不宜打排位

遇過一個台仔選角個陣已經話輸咗就檢舉

係架，佢上一場唔開心都關今場事架，一開波已經令你奶左野

如果一開波就玩三射手陣/無打野手真係好難唔屌出聲喎

J team今年勁咗好多

無呀 正常陣容㗎

魔攻凡恩我以前都貪得意玩過, 招大係爽既
但一冇招大就真係好撚廢

物攻>>>>魔攻凡

勇真係比勇神玩起玩到t1
特爾 t3 一定

特爾, 發育時間長
未出龍骨前打人冇力
發育後, 又唔夠其他射手射得痛, 仲要只射得一條友

又冇位移, 一捉就收皮
d/e 排玩下就屈機, 到b排會比人捉到仆街

我特爾出開電刀
C已經仆哂街 但個新造型
屌頂硬上
Btw 勇神係邊個

見過有條撚樣見我揀龍馬打凱薩都話係廢角，一入場即掛機

5射手都贏過 水鬥水

羽中算係老人 打左好多季

真心講 我覺得今日有一場完全係輸阿亮根本唔識玩馬洛
話阿亮角池深 但佢只識玩發育系角色
唔似羽中陸瑤戰士坦克角皆通 或論發育支援

SMG一路都係奉行lol式 打野係第二輔助既打法
上4之後讓buff養隊友，支援為主
但而家個meta就係需要有打野為核心既打法 smg真係要適應返
祺祺唔識用琳蒂打野真係好傷
同我唔明點解要搶蘿兒唔搶琳蒂比阿亮...

其實係一技定身同被動0.7>0.8個次buff之後，勇先紅
勇神係玩得好但我覺得，都係版本造英雄

一大推咩實況主咁拍片玩魔攻
之前仲試過堇出魔裝打野 有人嘴佢就話
沒看影片就不要嘈

我都見到堇出魔裝個video

但smg第3場輸經濟輸到10k都嚟
但佢地啲反開，守塔都做得好好

魔攻凡恩好易為左放大技衝太前累死自己

凡因呢個ATM唔係浪得虛名
無論你係Ad定AP 10個人玩可以10個都係廢到仆街

唔會有廢角概念，一定係用家技術唔好

屌講得出呢句話嘅人一定唔係高rank
好簡單一句你睇吓高排位 AS果啲人會特別用邊幾隻應又或者唔用邊幾隻就知 何況呢隻垃圾game最出名就係個平衡做得特別好
所以成日打飛機自己呃自己話係個人廢唔係隻英廢嘅話根本就on9
果班垃圾一定係未試過用最低勝率打最高勝率嗰幾隻英

之前我問有咩角係廢角唔使買，成班人衝出黎就係咁同我講

好簡單一句無論係咩驚
都會有Meta英
OW LOL WC 以前信長咩都好
總會有幾隻特別勁
唔係嘅話點解職業選手會揀嗰幾隻
當然你可以話你精通晒嗰隻英
例如Froggen隻冰雞
咁你就可以無視Meta
但如果你對隻遊戲都仲未咁熟
仲要摸索一下
咁一定係要睇依家最勁係邊幾隻嚟學

佢地係D CALL做得好好
呢樣野要honor 主call成在同開視野既至隆

祺祺除左角色池有小小問題基本上都打得好好
我真心覺得最大問題都係阿亮

Neil又係唔識用勇
咁點解唔龍馬打野象仔sup
點解今日JT縛手縛腳到咁

每次一放超人就輸
除咗SM豬個次之外

阿亮好食資源
好多時半邊野區讓比佢食嚟肥起佢
btw佢好似smg入面最串個個

練緊海里有咩要注意

乜野黎

SMG訪問講過, 祺祺入去個時阿亮話佢廢物
心諗做乜鳩?

SMG入面既實力排名係點

呢度有TG 組隊?
C排仔,想揾人一齊打活動

又唔覺佢好串 個樣串姐

諗到個辦法可以穩定上星

需要:
a. 6個人, 起碼3個有S排實力
b. 3個S排AC(需要上星), 3個A排AC

1.
2S1A一隊
1S2A一隊
揾個時間人少D既
兩隊一齊3排配對
2.
兩隊都揾個人/camera睇實, 兩隊一齊配對到就十成九係撞到
唔係一齊配對到就唔入game, 再配過
3.
入左BP就更可以confirm配唔配到
咁撞到1S2A個隊就梗係9打, 送星星比2S1A個隊
撞唔到就認真打啦
4.
結果: 有兩個S排賺星星, 一個S排跌星星, 最極端可以淨養一個SS排AC
A排AC正常排位都衝到上去啦
耗時應該係十五分鐘一次左右, 當係六個人時薪60咁計, 6*60/4, 90蚊一粒星就做到正常收支

鐘培生可以諗下

果班友染頭唔洗理
仲咁天真講呢d

果度其實Genji 失誤先啦 之後hanzo 仲想食對家籃
就算海牛早飛都係四打三局面

個個我真心覺得係HANZO同CHICHI諗錯左, 或者話JT真係打得好
海牛第一次我都覺得係小失誤, 但CK又講到好大件事咁

第一場阿亮馬洛斯走到咁入, 同隊友咁散, CK講到好似係隊友既錯, 唔跟佢斷兵線
黑人問號

第三場講到海牛戰犯咁，係咪想畀佢老友擔正換海牛

我又覺得未必係ck既私心

係成個smg團隊太睇低海牛
好似永遠要改既都係海牛
對一d更大既問題視而不見lor

諗緊要凱格定要艾翠絲
主要睇自己鐘意邊隻
定係要隻射手

大家記得15/2登入送永久英

屌你朝早玩ng玩到燥

廢

一定係艾翠勁好撚多
最勁一定係贊尼爾
本身出咗都好想買佢

蓋清變廢青

假蓋清假蓋清

我就覺得艾翠順手d，贊唔岩我玩

一齊拿春聯

新年快樂!
馬上點下方連結領取我送的春聯吧!
蒐集春聯可以在【傳說對決】兌換春節限定造型！

次次d活動好似乞衣咁，要做足七百樣野先換到

限免愛里好撚鐘意用佢

改返喇wtf

買超人定提米定超女好

你現實係咪用人地名義賺錢嗰d人，no offence

莉莉安

希望快d岀

近排成日比刀鋒sm
自己買左尼玩
原來真係好爽皮

新年快樂!
馬上點下方連結領取我送的春聯吧!
蒐集春聯可以在【傳說對決】兌換春節限定造型

有冇人可以幫我禁下

洗版開始

超人暫時係難度最高既英

提米高女超兩班
我揀提米

係低階場刀鋒打野係一流
D後排走位差,識捉已經後排瘋狂刷被動

比你吹到啤啤聲 是但啦你中意點諗就點諗，我入黎呢到就討論個Game 嘅，你就一味針住我個名，改完仲繼續講落去 上網下下要拉到現實講？你繼續針住我喇，我有我繼續討論game

A排以下雙射手冇問題架

求click

唔駛click上面啲link啦。根本冇咩可能集齊。除非你搵到三十個人未拎過又click你條link啦

C排 有冇人一齊打
ID. Kabu

想問淫閪貂蟬勁唔勁

好撚廢
得個淫字

刷助攻

隻龍馬點樣係團戰發揮到實力，就算捉到後排都輸出好低

有無人教教特爾安娜點出裝
起手係咩 應該係打下路？ 誰點q? 卡左係d1兩日

新手求救

廢角...

真心講我覺得最淫係堇
短頭髮+緊身褲
已扯

未來戰警個造型淫到呢
好想俾佢拉

J j 插地求

互助

識野

Youtube search 佑哥 特爾
佢條片岩新手用 但老實講
你都係練第隻好過啦

講到淫一定係美娜黑絲

最淫一定係塔拉個造型，無得輸

一定係依家個情人節特爾

對波波反光既

佢個條算係legging咋下話?

距離要計得好 因為放技距離遠
如果團戰塔下打絕對係有優勢 無論守定攻好
通常我自己會二技暈接普攻被動接大技 殘血就一技上去
盡量暈到對面 因為二技接被動 算係龍馬一個控場技
一技盡量留走佬或者追殘血用

想解春聯任務拎祖卡 有意交換

龍馬好小會捉到後排wo
輸出好低既話, 你要考慮下你係咪岩玩龍馬
我覺得改版後既龍馬係慢慢磨既角色黎, 磨磨下再一波連技

利申: 小弟龍馬輸出唔低, 但覺得唔夠carry所以已棄

上youtube搵不用奧義真男人, 香港人, 龍馬神嚟,佢有喺巴哈po文點用龍馬

專精玩家

龍馬 真男人
羅兒 gary
勇 勇

綀緊莫拉 有冇邊個啲片真係學到野

佢有個造型係半截黑絲
諗起都扯

巴打絲打幫幫手

巴打們互助 jj插沙

隻新角莉莉安好似好強勢咁

唔好撻入戰場中間 盡量保持距離拉打 有機會暈到後排就上去連佢一套

打排遇到d仆街 未開始就屌我簡愛麗斯
好 就同你玩 即刻afk 攬炒

咪撚係到洗版啦屌你老母
唔會有人幫你地架
要洗就上巴哈/自己開個post
阻住晒討論

跪求巴打幫手

開定先

技能主1

奧義
猛攻x10 奪萃x5 精靈x5 龍爪x10

特爾係後期角
前期盡量洗兵
仲有唔好出電刀

我自己用開裝備
後期錢多就賣聖劍換復活甲

自從削左一技 同埋加強左塔冇兵時既防
特爾已經廢哂武功
如果你個場挨唔到前期 你呢場輸硬
所以而家呢隻都唔建議新手用